PS4 proclub球會招人 準備報hkes S2

新開球隊P for Panic，如果有朋友完左VPL之後重新搵班落或者轉會，可以黎我地度試下。我地想搵核心FT成員加盟，現正招募球員參加日後比賽，輕鬆氣氛認真踢：

聯絡方式：Telegram
要求隊員：FT
是否開咪：是，如果夜晚講唔方便，可以就咁聽
現有核心成員：6-7人
開波時間：每星期 4晚或以上都會打，大約10:00/10:30開波打到00:30/01:00，有時早有時夜d
星期五/六翌日唔使返工可能夜少少，都係睇大家時間
慣常陣式：踢開4411/4231
安排試腳：會試幾場，睇下大家適唔適合大家，最後視乎團隊成員意見

有意者可以tg add